袁偉豪家下個樣老成咁💀

個女嘅up相 有幫佢修圖

40碎

呢條柒頭 幾時收皮？

後生又煙又酒，差唔多啦

bauhaus都影到佢好老。

佢有份拍無間道

咁圾垃既演技，返去做配角算啦

梁朝偉

佢做黃秋生條𡃁

#好好

諗起佢係鏡頭前係網上講到有幾愛前女友想cool煲 轉頭同第二個一齊 就想嘔～